係唔係港人都鐘意馮紅必反

又屌華度斯又屌科蘭

唔屌佢點突顯我地勁呀

科蘭係廢喎